快..還要更快

語音

星爆!

改改改 男子漢大丈夫改咩名！

又侮辱我大奶坂?

金色頭髮嗰隻咩嚟？
好可愛！

我m記愛好者24蚊包

善用會然功能= =

碧藍航線

比D J圖黎爽下

點解唔係C8763

快還要更快咪c8763

出技叫C8763起碼好過依個

西瓜榴槤雞？

摸多 hi也古

男兒淚都掉下來了

太經典 睇親都喊

熱血神作